{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더코지인제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウト時間を次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物に損傷や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約の際の特典として、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。 カップルルームは20,000ウォン、ファミリールームは30,000ウォンに利用可能で、利用時間は午後6時から10時までで、事前に電話で予約をお願いします。 周辺にはセソカク、オルレ6コース、森の島、ジェジギオルム、正房滝、李仲燮美術館、天地淵滝、ウェドルゲなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物に損傷や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際の特典として、メゾネットタイプのバーベキュー場をご利用いただけます。カップルルームは20,000ウォン、ファミリールームは30,000ウォンに利用可能で、利用時間は午後6時から10時までで、事前に電話で予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺にはセソカク、オルレ6コース、森の島、ジェジギオルム、正房滝、李仲燮美術館、天地淵滝、ウェドルゲなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 534
    }
}